假設我宜家BLOCK撚晒啲桐G黨

我係咪會變左單機？

收皮啦，兔仔

點會

呢個世界仲有正常人吖嘛

姐係鐘意G桐是唔正常？

唔知嗰位兄台覺得點先叫正常